［唔想益中資］出糧戶口用邊間好？

就嚟轉工，想換間非中資銀行做出糧戶口

boc

可以考慮Citibank, 但唔係區區都有分行

citi bank，可以買股票免佣

Citibank

公司有無規定要乜銀行？

想請問吓citi窮撚開得？
利申 戶口廿皮都冇

Bank of China？

Citibank 有月月增息，股票免佣

含撚啦

其實冇所謂 每次出糧都轉去券商 最多留一晚

如果你係出糧戶口，應該一個月內都有數入啦？
詳情去銀行問吓